逢星期日夜晚22:00 - 23:00，雷霆881《薯片鬚MUSIC》！

居美寫歌有才情 曾俊華：將來屬於年青一代 Part2

居美寫歌有才情 曾俊華：將來屬於年青一代

《薯片鬚MUSIC》喺雷霆881隆重登場！
曾俊華大「鬚MUSIC」，同你漫遊音樂時光
逢星期日夜晚22:00 - 23:00，雷霆881《薯片鬚MUSIC》！
視電台